[肥婆收容所]肥婆， 係你勒， 快d入黎啦

##fatc

呢度錫晒肥婆， 唔會岐視肥婆。

肥婆們有咩心事都可以同我講。 我會細心聆聽傾訴

fatc

食野， 或者做運動減肥fatcfatc

##fatc

有咩想講?

I love u

只係肥婆平權啫

自己肥就算了，請不要再賣弄。

請你出番去!

百一磅肥西留名

無人約可以搵我

fatc

覺得自己好冇用##fatc ##fatc

點會冇用##fatc 肥婆發電##fatc

##fatc ##fatc

肥婆唔係人呀fatc fatc fatc fatc

我好鐘意肥婆，求出pool

所有肥婆都應該一車車拎去打靶

講比我聽咩事？

肥婆都有佢嘅用處##fatc

介紹下你自己先

錢又冇
書又讀唔掂
條女又唔要我##fatc ##fatc

冇咪搵囉
咁你有咩鍾意/叻呀？
條女點樣？有冇相？

搵你做咩先？